「同囚」出左碟啦！

我想買返幾隻，然後搵呀「沙皮」（麥以馬）簽名！

請支持本地創作，DVD版都只係$100左右，Blu-Ray版$168。

個故事唔太好睇喎

我喜歡睇監獄入面既情況